[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區(425) 剛巴上水

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智undefined)

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

決定前聽一聽

上ed！

呢個po要存活好多日

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

動森夏日更新第一彈 7月3日早上9點開始配信！

更新內容

1. 下海啦！

2. 新嘅NPC...?

3.新商品

4. 新DIY

動森夏日更新第二彈 八月初配信！

東雲絲係我偶像

今日我會好落力推po

我鍾意呢個標題

咁究竟我同上水有咩關係？

王妃好耐好耐好耐無見

有呢個po我唔洗日日寄西瓜波

有冇都係新手架
我地交換水果丫

冇新手架啦
我地圍威喂啦

有呀 大量西瓜想換榴連

我得香蕉

我明明每日都有on動森

唔要怕引晒啲猩猩我個島

新po留名

無見過你on

邊有新手敢入黎呀？

有冇人齊全部傢私呀?好奇一問

今日申手，留名

阿蘋

勁，我差20-30套😂😂

咁西利😂😂😂

我仲差好多套
仲努力緊

日日至少on十分鐘架喎

其實好多用唔著，為儲而儲。

邊有人會放6部打字機同6部吸塵機呀😂😂

我頂你個肺 我起雞皮

十分鐘夠做啲咩

點解可以咁多

我係為儲而儲
收藏型玩家

700分既收獲

渣ga

新手留名

我500幾 得3條蜈蚣2隻曱甴
剩係夠擺門口

啱啱好夠時間執翻啲西瓜波

下個月仲有得繼續努力

@玩泥沙
我而家唔得呀 要今晚先開到島比diy你

不如大家一齊草啦

6月29號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先
[/quote]

想要呢4個diy
木製桌 積木長椅 竹子地板同茶几

送以下diy

我準備要訓啦 唔捨得

我愛小九
怎麼啦怎樣啦！

不得鳥了辣！

早抖啦小賭

佢首歌好洗腦
我是他媽媽 我是他媽媽

我地西瓜波做信物 再見啦

想用呢到全部diy換一張典雅波斯菊花圈

最近仲有抒情歌 笑死

花圈好難有多
我啲動物已經幾星期無教花圈

點解個個都有小潤？係咪基本盤嚟？

之前有一張，鯊巴攞走咗

小潤係第6隻露營動物
彼德都係露營
美玲就刷咗9張遇到
不過阿一最近刷咗成100張機票 當打返個和

覆錯po 出返去先

公廁

收到鑄鐵長椅

冇眼鏡勁型

食埋lunch先準訓

點先令佢無眼鏡

抖雞咁

腐腐

蘋果去左邊！

肥肥

我想訓教
但係你呼喚我 即刻出黎

阿豆

早抖啦

蘋蘋

你當我係乜
呼之則來 揮之則去

點都比你鬧

我真係恰一陣算
希望起身仲見到你地

唔著衫周圍走

又冇衫又冇眼鏡係咩事

好肉酸

又話想較返啱嗰生理時鐘嘅..

我之前日日送單片眼鏡比佢
冇咁似pk鄧

你仲要唔要鎖匙掛鉤

要呀

寄咗

抖氣留名

終於得閒開機

夠鐘放飯啦，仲抖氣

食完咪又要繼續做

不要說了逢星期一都好多野做

好忙？

依個星期特別忙

好慘

點解我覺得你係串緊我

會唔會太多疑

佢係串緊你
平時都串得我多

有冇人想黎

佢真係串緊你

新手lm
有冇人想接元氣性格 麗婷？

媽媽搵你搵左好耐

句對白咁恐怖

你隻麗婷走，我嗰隻都未願走

俾我污染左

佢想走第二次啦係時候要放手

有無人接埋我隻周之翔 又係元氣

比機會你去搵貓

廢狼

點解呀

把聲好難聽
不過暴躁都係咁
佢間屋都唔算太特別
下次趕佢

刷幾張隨緣算啦

小潤的照片

早個晨今日咁勁推左個post

可以送客

我想要小潤

有排都未到佢
仲清緊樣板屋

個個都想我趕小潤走

唔要佢會遭天譴

好鍾意小潤厭世樣

小潤都送走

隨緣反而成日有好野

今朝蘋果狂推

求婚死仔

而家係咪訓著番

你冇睇到佢個島咩

睇到

訓咗啦，今朝叫我唔好返工，跟佢執紙皮喎

我好耐冇去過佢度

暴躁有邊個比較順眼
布鹿斯 史培亞 羅博 黑馬

亞波羅，4號佢生日搵人黎賀下佢

硬頸蟹

唔同驚黎

支持你地

話比蟹知

話佢順眼喎

我擺明係元氣啦數字bb
係咪見到我就好有精神好想日日見到我呢

可惜冇一個性格係煩膠

你係暴燥扮唔到元氣

點解你要咁講野？我好傷心呀數b

你咁樣小妹我會傷心愚b你點可以咁對我

妖

阿蟹唔會咁講野，懷疑佢acc被hack，快d講你係邊個

你想做數豬定數b

頭也不回系列

要啦

我想問有冇人識將錄返嚟嘅片夾返埋一段片
因為今日李克傻撚咗
講咗好多好好笑嘅說話
但每次只可以錄30秒太少喇

新po扮工留名

收工返屋企

想跟

五點半起身真係頂唔順

珍。cap完就走左

送得比人一定逼你要

有啲電話app應該可以做到喎

星仔

手機版動森呂遊隻海盜船好正 唔知嚟緊更新呂遊2號有咩送

咁靚既

邊個嚟

你黎過我度，好多靚野

多謝 唔q知 送既玻璃燭台

我上一份工shift
最早要4點半起身 但最夜可以凌晨4點先收工
一星期內轉幾次先係地獄

做盛行 醫護？

酒店

靚過ns版

你咪係呀星

不了你啲靚野同我啲靚野唔同

想要大吉走既通知聲

咁樣返shift真係幾辛苦
好易做壞身體

好唔nice

我係...

Switch 肯出鳥居未

你咁講令我諗起我睇緊套韓劇，成班人呃條女係FBI

壞左啦
依家無工返都拖到日出先訓得著

其實佢d item個比例正常少少已經好好

唔係呢個post我唔知原來咁多人用mobile data玩動森

要搵好人家比佢

我對d動物好好，邊似你

新人lm

呢排多左朋友棄game

琴日哈姆又叫走 叫左走3次 放左佢走

今日搵左茶茶番嚟 本身想再搵小潤但冇機票

係街要入人島拎DIY

30000羊可遇不可求

都唔知邊個天才將復活同櫻花季節一齊出，仲要得射波先出到。

搞到呢家仲差幾個櫻花牆，璧紙同樹枝未齊。但成品已有。

做咩突然講起

谷鳩氣嘛。其他已經齊咗，係差佢。拎返又做多咗，唔拎又好似差咁D

等下年

必須吧

今日見有人賣提燈卡40票

唔係茶茶丸 係茶茶 隻紅色貓

好想要提燈

你有冇材料啊

冇個時未玩

睇到你個名好想食譚仔

不如我地分享下有咩居民自貼先 我儲緊象

識食一定係食糊辣

我仲等緊呀守走....

你好多狼 好正

大家會唔會攞到個個居民張相之後 會唔會再送野比佢？

阿守做咩笠底褲喺頭

有冇人覺得d玩具蜈蚣好可愛

鐘意佢嘅 又啱佢就會送

你都等咗好耐下

好似係日本小學生果啲體育堂帽黎
後面有寫班級

多過一百日了
初始果兩隻黎
佢仲係唔肯走

你地有幾多張島民相？

Rudy幾可愛架 不過我不久將來應該趕走佢

14

冇數
應該7-8張有啲未比相我就送走左了

係今日先接佢番嚟

我想小雅走

冇

Agger有啲等唔切

好橙好有緣呀你地佢咁痴身

好多張巴打玩左好耐？

小雅姐係邊個？

Agger

唔係啊
我新手

Sor Annalisa

咁快有14張？

想周圍都擺幾條 但今次得好少
下個月再努力

我明點解你想趕了佢係你原始？

快啲走啦
對左佢好耐啦 間屋又唔靚
送個泳池比佢佢又唔擺

整狼島啦

唔係呀 第3個定第4

其實佢幾好既 但又攞左佢張相
同埋佢間屋唔係佢自己原始個間
佢原始個間好靚

你之前都有佢？

真係幾多人有小潤

巴打係出外島搵？

隨緣先會出
當你心有所求就會仆街

嗰次黎露營收既

我睫宇宙第一

我有一隻，寄比你定蟹好呢

見到小睫就負皮

我對佢地好

雪莉迷彩阿保肯走未

好想要？
唔比你

搵到知音啦

我都好中意呀睫！

咁高質既

乜鳩 好想比人del?

佢地眼光好差

你有咩島民

隻豬

係時候清下朋友

最高質係第一行第一隻

可能我中意埃及風 有佢同艷后真係好開心

我諗應該太大泳池放唔落

話說我琴日先第一次見呀睫真身

究竟送化石比佢地係咪只會+1 好感度

我冇佢呀 只係覺得佢唔太可愛

佢比想像中靚

之前抽卡抽中 第一眼見到佢張卡想喊
但接左佢番嚟又ok

你咁好彩 你有無見過佢帶單眼眼罩

隻大姐姐豬稀有種黎教晒我表情就整黑豚肉食

我睫樣板屋

對我同蟹好啲

好多圓耳仔

Oh

快啲趕佢走

呀保
雪花個樣好傻更更feel

我地一人寄一個

鋼鎖好正 好中意佢

用花紙包呀

殘體慎入

有呀 但上網又有人叫 唔好送化石比佢地

冇可能

既然大妹del我咁我寄比佢啦

Exactly

牙睫

教完就唔要人冇良心

你送身呀頭呀就得，可以擺到出黎既就唔好送

有機會既黎行下我個荒島

我同你口味好似

我自己就送化石加花紙包 收到6張相了

係 我都送緊呢啲 thx

佢就先算，而家都未夠1個月

係咪strong hold

我有一隻試過黎咗幾日就話走

送緊 頭呀 身呀 尾咁+花紙 試下先

收到美佳最相 佢既一句說話係「愛情超越一切」
笑死我

我仲未試過抽卡 不過佢真身又幾搞笑既

未見過

我都想要軟糖+小潤
我地口味真心似
見到有人話見到鋼鎖嚟露營話好憎佢 點解佢咁7
睇到好嬲

以前好易會，但而家新黎既反而好少同我咁講

冇諗過轉走佢

一諗到大妹收信既開心樣

黑豬係大姐姐入面算正喎其實

成日手痕買左4包 不過真係好貴

其實雪花都幾打耳

咪係！
出外島見到佢
完全冇抵抗力
毫不猶豫咁要左佢

屌你求放過 個list有一隻已經想死

佢明明係樹熊入面最似樹熊個隻

喂 我唔係想追擊你 但有時我真係分唔到你講真定講假

識貨呀我心目中黑豬，蜜拉同阿4係最想要

係非一般既愛

妖
句句真
假既我一早踢走左啦

我唔想再開你兩個啲信

冇啦我fd收蜈蚣，我唯一一隻都比咗佢

可能你個島靚咗留住佢個心

我仲有

佢真係成日發明星夢

話說我隻軟糖同小潤有路
成日去對方屋企！
仲同我解釋佢地冇野

月兔阿波羅

好似啲bb做錯事淨係識笑 以笑遮醜

Ff得多傷身rip

冇執過係個門口執過下，你黎嗰時都應該係執咗

我又諗起假睫粉

個句假

我都想要章立娜

4號阿波羅生日，黎搵佢吖

可能係個島主夠靚仔 留得住

多謝你件浴衣先着得靚姐

佢話自己日日都去上跳舞堂

你個島島民都好靚

OoO走未

米米唔肯走其他人都出過泡泡

你走佢都未走

好多係自投羅網黎露營收既月兔係用咗24票搵番黎

又博到喎

駁

如果今晚開島會唔會有人黎
除左大妹

三隻熊+兩隻羊

新人想參觀你好我係小妹

係檸檬娜

你只要拎住一隻玩具蜈蚣就可以上島

我又貼

跟機

唔係有4隻熊咩

章丸話想見我架

呢個島好正呀

未見過阿moe

首先你要寄咗比佢先

我唔想睬你

我冇寄到喎下個月中咗先諗

要搵個佢信得過既人寄

小影係松鼠

佢明明係貓

我地比人mon住咗，唔得啦

我本身好信你 毫不猶豫咁開左信 唔會再信

有冇人有星

in game私下傾咪得

超可愛

招人幫手寄信

睫b呀

Moe叫仁平 同雷姆同性格 都好可愛架

月兔

點解你可以用
但我用就要比你歧視

關你撚事

真係好nice啊你

點解你兩個咁可愛

喂 早晨呀～～

樓下係gay佬

樓上係gay佬

喂呀～

今晚會有邊個上水

我

有冇人有小雪同草斑娜poster
當年少不更事送走左佢地 果陣唔知道可以邀請去巴獵島

我發覺啲動物唱唱吓歌會甩咀

會左望右望 然後繼續唱返
有時係其他動物say hi
有時係行去聞花花草草

聞花個樣好搞笑

推一推

又推一推

寄咗竹子地板俾你

又被人趕

又派下diy先

木桶

想要狗屋 石水盆

會咁架咩笑左

無你好友 麻煩入一入島

＠臭樣 寄左俾你

好似 成熟同暴躁 都係趕人走
不過之後個句就係話 佢想走

笑死我未試過 咁你放唔放

射射你

唔放 佢新黎 仲要我一直都無成熟
等緊佢教我表情同diy

我放走左隻麥克 聽日又可以刷

其實刷居民好開心

Thx

唔開心

好有驚喜

白燒機票

唔喜

寄左

我都係買卡開心d

多謝

鳩樣

你復古加油機個張圖齊晒啦？
今日寄壁掛式電視比你粉紅20同藍色50
想問你有冇黑色曬衣架同藍色曬衣竿
搵唔到你個張圖唔知你有冇

好可愛
未試過有熊做居民

大熊黎講太平世界級

奇怪品味

你仲奇怪你鐘意蜈蚣

未齊呀 最尾個張呀
你個兩個我都有 係尾2個張到
寄左比你

蘋果有冇西瓜波呀？

寄比你？

突起個獅狒好好攪笑

好呀，thx

太平世界級

聽日可以刷動物
睇下會唔會好彩有大姐姐/自戀

我都係聽日刷喎

我都係

想刷邊幾個

冇著衫真係好似出靚野

之前試過 有茶茶丸+章丸丸

你就好，又有得刷

你算把啦，出晒名對動物唔好

又當住數仔面前 講d咁既野

都市傳說

其實都唔知但艷后都係唔著衫刷到

新人

圖入面右邊係咪路邊攤？
想整到咁樣既啡色係咪要我的設計 上網比較難搵

我有frd之前係著埃及套裝刷到艷后

係
係 ／pinterest

喂 幾靚喎 想抄

順眼就ok
我無咩所謂
通常十張左右就收工

幾時有黑豚肉食

張圖就係pinterest dl但係又係唔記得睇出處

日日送緊化石，連口頭禪都未有得改

右下咪佢twitter

唔肯定係咪機場入口

pinterest海量

我對眼> -__-

不過幫你碌左一陣唔係好見佢有post code
你可能要再搵搵

冇特別既要求?

第1，2張既 style好靚

冇要求一定得
不過你上次嫌棄隻大叔樹熊
睇你都唔得架啦

睇下會唔會有暴躁 或者順眼 冇人有

但每次要整呢一種瀑布就好懶

想收硬頸蟹

一陣啲人唔去你個島唔好又瀨我

都冇乜特別既冇人有啦暴躁既都幾多靚仔順眼

都好多野睇

多謝你擘大我對眼

照抄唔難 要自己設計先難

冇錯

真 同埋好晒時間

我隻牛應該無乜人有大妹肯定嫌棄

稀有種

Hello好耐冇見

點會姐我咁愛你

唔知呀 未必要暴躁既

跟住下一秒就反面

喂我係咁既人黎架咩

知人口面不知心呀
啲女人好撚古惑

想問會唔會有人有白色燈柱呢

寄完垃圾俾蘋果，打返zelder

你玩左幾耐 仲可以keep住成日玩

zelda

忠粉黎架我

櫻花完左之後玩

但成日都開下 又改下島咁 但一改島就好晒時間 就比人鬧

我對改島無咩熱情 想等佢出多啲item再搞

你整到咁靚仲使鬼改咩

靚？？？？
你咩事

你見我懶到中間冇整過就知

想嚟島 tour

要入佢個島 仲難過去北韓

佢講笑
我個島冇野睇
得幾個位整左啲野坐下打下卡
中間啲路好多都冇整野

放假撞到得閒可以開島比你地望下嘅
返工日子不了

竟然係咁

我懶都要串

我好少開島/出島
淨係係post 9up

講事實 唔係串
幾個月我淨係黎過一次

我每次開機都想改島 但最係係度行嚟行去

大家覺得邊個島民間屋最靚

應該有好多人傾左3個月都冇見過我島咩樣

依排唔改島啦
等多25個鐘 又有20種新蟲要捉
3號又有更新 要潛水

正常成日執執下變左玩動物

7月仲有七夕
我想改個竹林design 迎接七夕

唔好話你地 我都可能一隻手數得哂既次數

應該真係數得哂

合唱好好聽

我都好耐冇去你度
唔記得咩樣啦

為何定要到七夕 方可見一次

好得意
男女聲合唱會唔會再正啲

屎塔肥

咪臭係

好得意

OoO

突然跑左入腦

青春既回憶

黎得最多應該係蝙蝠俠同你
跟住就係上次睇星果幾個
但蝙蝠俠潛左了

咁你未見過我改咗門口同臭狐狸個海灘位

好耐冇見佢我都唔係去你度好多次

佢應該開工好忙之前都係柒婆搞到佢冇工開姐

毒撚鐘意單機

冇記錯佢係呢d時間返工

送副眼鏡比佢點睇

好耐冇見過佢啦真係

佢自己有副圓框

Blingbling眼鏡先岩佢

佢係倒塔咁早開工

你有冇目標

唔係深夜淩晨至天光d時段咩

岩性格 唔太樣衰就算

你差啲咩性格

好似成熟同暴燥 仲未睇個pool有咩

大家係咪長期維持住每個性格都有

我係 之前三隻普通 冇元氣成熟
啲對話好例牌

宜家等換走埋頭兩隻樣板屋

尖撚 大姐姐都放走哂

大姐姐d 對話好唔合我意
而家爭隻暴躁，好難刷

我都唔中意尖撚
啲對話好煩 成日大叫

五張票出茶茶丸

我唔鍾意尖撚 講多兩句又話你跟尾狗
同其他動物交流 乜都係做尖

快d走呀

最想要小潤

哦

係 之前d對話都係問人

今日練左未！！！！

要唔要麥克？暴燥袋鼠

我盡量囉 不過太可愛就唔理佢咩性格架啦

我地同時刷 應該唔岩timing

乖 下次到你架啦

你有興趣既話可以試下問

想儲自戀+悠閒type
但未學晒啲表情

咁你要預左佢地講既野差唔多喎

係但想要個啲都係呢兩種

兩隻元氣痴埋一齊都幾搞笑
會講佢地點扮偶像同襯衫

咁努力啲儲啦最緊要自己鍾意架姐

係

之前美佳+麻蓉啲對話好好笑
又要睇電視/時裝/行catwalk

玩多陣 齊性格先

qq美玲3D printing

好勁

我聽日先有空地呀

你趕咗邊隻

周之翔

嚟探我嗰隻 有排都未趕佢

我得呢隻可以趕走 唯有委屈佢

我不會再放走某幾隻了

第一次見到可愛嘅老鼠
我以為全部老鼠都好柒

呢隻係幾可愛

sor手快推左

你個名

點解你地一個二個啲村民都係咁人氣

好多都好多靚

好睇運氣同多唔多機票
不過我都未有茶茶丸
好想隻豬搬
然後帶佢翻屋企

深夜推一推

深夜推兩推

講巴咁夜既

日常
希望今日可以早訓到

乜你都咁夜既咩
我好少日出更見你

我都記得你係想要茶茶丸！
刷泡泡啦好快可以架啦

通常去左睇書 等眼訓
間中會追下個post雖然通常都無人
不過無開機

而家得呀細日更上水架咋仲有jj

深夜留毛

琴日見到有泡
今日無咗
希望聽日有翻
真係好想要傻傻茶茶丸

我未試過刷泡泡 你冇dave架麻之前？

無所以都幾奇怪
最多慢慢等

冇事冇事聽日會出番黎架啦

砌個場仔都砌到頹你地平時點砌島架到底

睇下個倉有咩同主題既傢俬
諗下要幾大先裝得落
整平塊地
鋪地
放傢俬上去 執下方向 擺位
諗下裝飾/圍欄

重覆

我砌到依家整瀑布整到好頹。。。。

屌 換唔切d愛的結晶
想問可唔可以用時旅返返轉頭換架？

其實最好就唔好 有可能會影響到之後啲活動 有可能會玩唔到

頂我都唔記得咗

我好努力咁砌緊個婚禮場不過唔太順利

都砌完拆再砌完拆緊

一開頭影相都好有心機過左一星期後就9影

瀑布既話跟youtube ok架喎

但重複個動作好攰

我都鳩影 但次次影完都無換到
宜家二百幾粒愛的結晶
唔知點算

室內定室外
d傢俬無乜選擇
個擺法都大同小異
擺ceremony會易過banquet好多
起碼有個拱門 花柱 畫板 做下裝飾

會玩唔到
第一次聽
咁d結晶都係送比島民算

依家仲換得切喎 唔係咩？

換曬做琴

整左一個細細既婚禮場地

依家仲計29號 加埋30號
總共仲換到16樣野
同埋無人逼你要用哂d心
無諗住室內擺 就唔洗換地毯 牆紙 同地板

Agger 冇換室內野 其實頭個一星期換啲野都夠了

幾好 唔錯
就換晒做琴先

Thx建議
其實家具我都齊
但淨左d心想換埋佢

啱啱用埋啲石換左件婚紗

我唔敢想像之後要鏟花

我啲花 唉 想放棄佢地

開2p換？
利申 未試過

正中 最前放拱門 （可以起係2/f 加條梯）
隔離放部鋼琴 另一邊蛋糕

中間留條路 可以鋪條白地毯/路
然於左右對稱放4-6排櫈
門口放簽到枱+櫈
門口出面就畫板+裝飾（eg小熊熊）
圍欄用返婚禮版 花柱隨意放

應該好易咋喎

室外
我就係想諗個辦法盡用
可惜啲地毯係室下唔鋪得

換哂做婚紗/禮服 送俾動物著

好似之前有試過有時旅人玩唔到復活節活動呀

同埋佢地講得岩 你既然齊哂野 冇必要為左用哂啲心心時旅

想整個靚靚打卡位影下港女相

正有此意

原來呢個po 啲人啱瞓覺架？

影嚟睇下

以前好多換日更/24更
往事已矣

我整埋另一個景 所以唔想就咁放哂就算

未整完呀

我啲朋友好多都棄左game

呢個真 想當年啲日出更同24更 多到零晨都推到一個post

唔該晒
咁就放棄d心心

英國同你玩，再遲少少到北美

送心心俾豆粒狸
有價有市 一粒心值100大洋

留返下年用

個時個朋友加拿大 慢慢唔瞓就去佢個度玩

咁送比島民好過
唔想益呢兩條仆街

粒狸咁得意

要解決左 右島個片花海先

慢慢剷 得閒就剷幾十朵
然後黑洞哂/擺沙灘
或者搵下有無好人幫你手剷

網上圖片

之前太懶一路冇搞
上星期定起心肝搞左一半但又冇左下文
再唔整就冇地方改島

屌 點解佢咁睇唔開做露體狂

好想睇哂佢地唔著衫咩樣

我未收到相一律唔準走

但我又鍾意刷新野所以都係放

蘋果我有綠色琴凳 可摸耳同你換張白色呀

香港讀緊電腦特別係AI果D玩撚完 香港醫療都可以收皮

有冇人黎merry 生日會

今日過後連登會熄燈嗎

寄左比你～

早晨呀
恰左幾粒鐘醒左

早竟然有訓到

想問下點樣先可以叫啲動物去巴獵島影大合照

去巴獵島入屋 㩒左邊joycon個右定唔知下button 可以裝飾室內 㩒L/R可以揀召喚島民

睇左了 次序係 ‘下’ (裝飾室內) > ‘右’ (打開倉庫)
跟住L/R揀島民果個tab

有呂遊 今次凱夠8p先

唔該晒 影到大合照啦 好靚

巴打對女僕有情意結

因為我冇其他制服咋 新手冇乜衫比佢哋換

但好好笑

我發現茶茶丸肥到波咁
件女僕裝就嚟撐爆

對唔字 我而家先睇到

返工留名

我都要返工

hiiiiiiiiii

早晨

恥笑你

hi

返到公司啦?

未呀 今朝塞車

大姐頭要唔要好呢

6月30號 交換寄傢私
*為免影響遊戲體驗請玩到一定程度才參加 內含傢私圖鑑慎入*

交換寄海報
*如寄比我請以傢私為主先

遇極都遇唔到好既暴躁...係咪收唔夠10隻就冇得起島住？

改島要三星評價 島民要有起碼8隻

頭飾x8

咁樣咀咒我

你有茶茶丸我冇

上面有個明星島 有咩事搵佢

咩事，今日幾間島民屋都擺左羊駝結婚相
明明我冇俾佢地
點整走佢

你喺婚禮召喚左島民就會咁

利申 中左伏

仆街，我仲邀晒全部

聽日就會唔見晒啲相 好似係

通過了 感動

出入平安

繼續工作

通過左都仲未知全文係點樣

中國特式民主

要用的時候就知道了

要

收左西面兔
係時候送寶拉走

但係綠鴨永續喺你個島居留

好想死
露營地快啲幫拖

你都唔洗露營既，次次都話隨緣

好樣衰

下次可能要洗啦
個島隻隻都新黎未玩夠

唔同你玩

前幾日先過完生日咋喎

咁咪啱囉，過咗生日送埋相，無遺憾走

Condom

今日係day 1定day 2？我想搵人暫託我隻雷姆或者皮蛋，想換樣板屋

大姐頭真係好正

快D比離家泡泡我啦

你而家得唔得呀 我而家比你丫？

寄綠色電子鬧鐘同紅色微波爐比你
想要棕色同自然色嘅加濕器

Discover a scallop during your deep-sea adventures, and you might encounter Pascal! If you give your scallop to this laid-back diver, he’ll gift you some fun mermaid themed DIY recipes.

Might咋，睇吓會唔會又佔多個NPC位，永遠都唔會見到唐老鴨同狐狸

有人要買？

死仔包

有逃生門未

我今日空地呀

經過你手實變哂質

有個朋友生日想買套生日道具整個生日party俾佢 有冇巴絲知上綱買道具係咪真係會ban機？

咁冇lu，amiibo卡要刷三日
今日小睫話走，我accept咗，小潤我嚟啦

做咩詆毁我

佢生日應該本身就有生日道具嫁喎

蘋果

我覺得想整生日party可以用qr code果啲整蛋糕

或者用婚禮桌果啲裝修

唔一定要為左一張生日枱冒險

有咩生日道具買

我要騎劫小潤

佢個game係人地棄咗俾佢玩所以一開始唔係入佢自己生日

你只會刷到閃電

比我會刪save

好啦咁我用婚禮嗰啲整 唔該絲打先

一字眉等緊你

404
我好似好耐無見過你叫我

博唔過，之前有新聞話啲人破解code攞系統啲道具，其他玩家攞上手就放唔返低，永遠佔咗背包啲空格

明明日日都有

你要騎小潤！？

點解唔del左佢再玩過
不過你可以試下用其他裝飾
會唔會壞save真係無人知

蘋果係訓醒定未訓

有啲生日蛋糕枱嗰啲

我都唔知佢做乜唔del 好啦我都係唔搏了 盡整算
唔該曬先

真係好似無
你次次都係覆個啲
你仲未訓？之類

唔知叫唔叫訓醒
我尋晚2點幾恰左3個幾鐘

繼續想用呢到所有diy 摸一張典雅波斯菊花圈diy

你做咩咒我

用支那淘寶d卡係咪會真係比人ban?
有朋友買左有美玲 佢話冇事

我剩係用十張

你比大吉我，我就同你集氣小潤，茶茶丸

騎下都好

又假卡又淘寶 過主啦

唔緊要啦 最緊要係心意嘛
我係你朋友唔會介意個張生日枱

唔夠既我比你買塔嗰幾張票你玩

可能吉吉好愛我唔願走呢

摸diy

我其實仲有既 不過好似太浪費

上次數仔用完我仲有70張，需要嘅話借去用

美玲有卡架咩

有黑色掛牆電話 可以點比你？

突破盲點 我都無諗過呢個問題

大妹收左茶茶丸既
呢世唔好上我島

你咪話，佢有d運仔架

係囉 我都咁問佢 佢話有

如果我唔夠就問你地借

淘寶
老翻
你叫你朋友食屎先啦

算啦
唔好理佢

收左嬲啲定見到唔收嬲啲

佢有D運仔既
之後就會好運滯

打錯字 換**先岩

又咒

404刷左未

收咗佢嬲你，唔收就自己嬲自己多d

今晚先開始 應該十張內收工

要冇fd了

我好想睇佢有茶茶丸

我都想見佢十張中

你刷咗咩動物呀？

冇啦我棄過一次

我都祝我十張內收工

大姐頭呀魚網襪

有既話等你保護

呢隻間屋正架

我淨係識屌人架咋
答人問題好善良果個唔係我黎

我冇乜機會刷動物，啲動物都唔走，儲埋啲機票都係俾人用

個島啲動物越嚟越高汁
第時好難取捨叫邊個走

我反而想知點解你會㩒左出黎
我次次都要搵動物先㩒
好麻煩囉要一張一張㩒

全部唔比走

香草好想比返間屋佢但我唔捨得佢

都係unfd左大妹先
冇問題先add返

都唔知幾耐無同你玩

d初始真係會唔捨得不過間屋真係污點

我知你係咩人

呀誠原本間屋同佢依家個間無乜分別

都係unfd左離絲先

麻煩既係啲時間好難夾如果唔係可以放住係人地到先

有冇人想放菜？404

做咩咁對我

404唔吉祥

咁熟既呢句

我可能等我男朋友部機到左之後迫佢幫我接

肥仔誠

你咁樣對離B
我搵剛巴報仇

等啦等啦

叫我？

早2個禮拜抽一田中咗一部

你都可以幫我接架數b

紅藍定動森

紅藍淨機2340

撚有地咩
你初始係咩黎

笑左

咁無你嘅事了你可以走了

香草之嘛呀守送比你囉

唔撚要你d垃圾

我幫fd抽，都唔係我既

就係一次過大量㩒好麻煩先儲幾張撳幾張咁慢慢㩒曬出嚟
同埋唔知邊度睇返嚟話儲得太多哩數去到一個位個數會卡住咗㗎嘛

未聽過

留個名 啱啱玩咗二十日 而家刷緊第十個島民

快d直播十連中乜

有咩目標

唔好刷島民住 快手學晒我多餘diy先

笑死我

TVB記者你睇周庭FB唔記得log out呀

我間中見日任有用哩數果個先會㩒下

好耐無見既東雲

好野，免費接到太平
刷左好耐都刷唔到

外國痴痴佬儲到1億都未到上限喎

老任個垃圾post做乜鳩

有冇人要佢

佢走？！

係呀 唔係頭頂有泡就係想走咩

都有可能係其他野

咁我試吓同佢講嘢先

佢想走了

食tea留名

我不求熱門野 只想要cute樣
最想要雪花 音音同香草

你會唔會hold住

可以嗎？夜晚放工即學！

你點呀你

仰韶好cute

我有啲驚成日凌晨玩

比你講多次

我知章丸丸幾受歡迎
但係其實只係因為家姐個fd比我哋先接收佢
我同家姐都唔係特別鍾意佢
所以如果有人會收留佢就放佢走啦

太可愛了要留番比你

放心 好多人會排隊好似大頭菜咁將啲diy親自送上你島

如果我刷唔到

聽日先pack野喎

大妹有居民走？

搞到外匯

你返黎啦

疤和左..燈死喇
無左西甲第一

新手問題
想問如果我今日係去人地島接左一隻島民
如果我再買空地，我今日係無人島仲會唔會刷到？
定要聽日先可以？

巴仔教練好垃圾好彩我捧開利記

跟隊得唔得

利申玩左10日

頂我成日搞亂哂

我隻麥克走左啦

你幾時番黎呀

好攰 刷多半個鐘就要番工再刷唔到好驚佢又掉啲奇怪野嚟我塊地住

比人入第2粒個人牆..

今晚又有得睇

輸埋就gg

如果你肯接佢嘅話我最多tt去聽日比你接啦

做埋正經野先

記憶中係可以 但係就再下一日先入住
你去一次無人島試下咪知

只要我唔睇疤就唔會輸
一睇就次次和輸波
美斯比我燈左幾年

唔好啦我刷緊啦

等你呀

好啦
咁如果冇其他人要我就留返佢啦

聽日見

佢個名好cute
張瑜

我要睇到第十隻

美欺依賴症

原來香草咁多fans

我成日覺得佢個樣好大懵好似皆大歡喜個舅母

結束呢個回合

想問有冇沙灘地板diy等咗好多日都冇

好呀

猶豫緊

可能就要佢

我都想要佢
爭隻暴躁

里數少唔想浪費機票

我冇 其他人可能有

我有一次遇到一隻粉紅色章魚幾可愛但冇要到
我唔太鍾意章魚

大家個島有皇獅就快D放咗佢啦

風間bb

陳巴

我果隻有套警察衫最多整埋件為所欲為tee比佢

404有

你pkm打完未？

都唔似！

你就好有咁多貓都玩咗一排但一隻都刷唔到

就快有東廠仲打

成日出重覆真係想死

世界第一

報告 第一刷就要左張瑜

要暴躁

麥克係暴躁麻暴躁頂暴躁

缺個性會易出D

pkm 奶共唔怕啦

有冇人試過嗰日閪狗同你講有流星雨
結果夜晚除咗有妹 一粒星都冇

可能時段唔啱？

我就未試過，反而廣播有露營客，夜晚先發現有妹同流星雨我先知重疊咗既野佢唔會報晒

試過

閪狗未試過同我講有流星雨

我一個月一定有一次

最鍾意送啲好似好潮嘅老套衫俾佢

離妹
出街記得用散銀

我會架啦 你幾時再得閒玩

唔知聽日會收到幾多頭飾

無心情打機

琴日8點 11點 1點都有開機等下 都係一粒都冇

原來 但我隻閪狗係報流料

仲等我咁期待拎粉紅星星

咁多人

遲啲有貓走叫你

閪施惠

都幾辛苦下 應該冇下次

可惜隻呂遊未更新

諗住做死線戰士換晒佢點知原來有上限唔俾每日換咁多
而家剩低好多愛的結晶用唔到
做時旅會唔會連頭先訂既都會冇埋

剩幾多啊
要換幾多件

剩200幾
諗住用晒佢

我有 收埋相 有諗過放

你計下要換幾多野
呢度賓拆得掂既
唔好tt啦

收工推po

等收工唔推po

準備開工

你d金融才俊要做架咩

多謝Q絲張地毯

美股就快開市
陳巴有排忙

你返工

一陣早訓 4點起身睇波有無疤子

次次都係睇精華

USDJPY 睇下穿唔穿108
爆新豬流 又國安 有錢佬要避走

見到都攰

清DIY

收埋相都唔得

有冇人要放菜

想要d蘑菇燈
有冇人幫到手

我都收到 係玫瑰地毯

求蘑菇燈

咁早就要輕輕一推

陪你推埋1001喇..

我都收到啊 多謝哂

兔仔蜜拉執緊箱，有冇人要接

買咗廿張逐個寄

巨蟹座仲未許願

我都係一粒星都無
但22號先完
香港玩完 巨蟹座都未完

今晚過左12點除左喜迎國安法之外
動森有冇新魚蟲

開始刷動物

香港打不死

21種新蟲 4種新魚
但可能要一齊執樹枝

六月既魚蟲我仲未齊
差鍬型蟲同幾款魚

冇野了 七月可以繼續
仲有黃金鍬形蟲 正

7月無左既魚 得櫻花鉤吻鮭 同 花羔紅點鮭
鍬形蟲7月仲有得捉

香港不死，只要你活下去
有無睇19才子新post

有冇人識整蘑菇燈啊

想要wooden block clock

喂 早晨呀
仲係未見

唔屎佢講我都識啦

好慘 問左2個鐘都無人幫到手
等人魚浮返上水面再問下

早晨呀
未見啲咩

未見你地

蘋果我啱啱add咗你呀，G字頭

加左你 係咪交換傢私？

我係到
不過一陣要潛一潛今日未做過嘢

我特登上水喎

又潛
幾時先約到你玩

隊長 好耐無見

係呀

過多半個鐘開島俾我drop off ok?

未造標本又唔想tt 既記得捉夠3隻螢火蟲
唔係要到下年6月先有

Ok.thanks

原來cabin wall 都冇

我而家食緊野
15分鐘後你開島見面？

忙埋呢排咋
之後日日都好得閒

邊隻？我都爭隻暴躁

你唔明刷動物嘅樂趣

我等你

咁你留比我刷
刷埋你個份

定你等剛巴你個心有我咩

好

我諗我起碼燒咗一百張機票

我搵左你幾次
你知嫁

BGM

大家刷島係咪去到見到唔岩動物就即走>再飛？

好快忙完可以陪你一齊釣魚捉蟲玩車

會搖埋傢私睇埋有無瓶中信

我會搖埋傢俬但多數都重複

上個post 421咪見左.

瓶中信唔係個個島都有都唔知點定

好掛住以前同你睇333既日子

能回避嗎我怕了當那電燈膽

你不如話3個月前我地第一次見左

我而家開住朋友場先，島名L字頭

做邊個電燈膽

點解冇刷過 之前等狸克硬塞動物比你？

我以後都唔搵剛巴啦

睇標題蘋果個心邊有我

我盡快等埋我

大部份係 剩低既1,2次就收工

邊個比你喊埋一份

下個post名 肥絲上水未

我代佢哭

慢慢啦唔急，今晚好得閒
陣間你嚟順便睇下有冇DIY卡啱

我今個po搶1001

唔記得
我記得你起post搵白戰衣..

以後咁叫佢

好人一生平安

速成都係女火

自然我做左白戰士
就變得世界和平左

都冇所謂啦，我見啲人一嚟就狂刷啲所謂S+動物，嗰啲應該好快玩厭棄驚
我出去刷都係唔要啲太醜樣嘅動物咋

肥媽幾時上水

再見啦 小賭

好驚佢走先

我平時都係咁
仲諗住今次可以過下手癮

你終於上水

點解你要咁對我

多謝曬

好想聽你同我講 喂~ 早晨

入直路啦！

991

讓比我ok?

我都唔覺得咩叫S級，根本就唔可以咁分既，自己鐘意既就得

993

你打算連回10個??

求邊個中1001都讓比我

整隻曱甴模型

我而家開定下個post先

喂 咪亂覆呀

1000